呢兩個月黎，示威最大得益者係...

就係popo

仆街收住錢打人

咪又係仲有人交稅

錢就年年比 過期野又唔清
要我地食返

ot 條數點止咁少
3倍糧，3萬人x10萬x2 個月=60億！
呢60億對社會有乜撚野貢獻呀？
係零呀屌你老母！

布袋彈3 枚

地鐵呀

好想開個投票
究竟有幾多人夠膽唔交稅
我琴日已經諗
如果維園有十分一係勇武
政府已經收左皮
勇武唔夠膽我理解
但如果有一百萬人唔交稅
香港會點

有冇人有興趣黎多次全民出糧撳錢唱美金運動+mpf股票撤中資運動？

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

仲有星期日發SMS 當5毫子一個，發晒比全香港人，果到都三百幾四百萬。

不如整個網上表，推估69至今因為狗既部處而浪費香港人幾多錢

823

824

825

你知唔知個人稅佔好小比例架炸

聽講普通警員月薪ot 完都去到六七皮

拖遲交稅

唔好填報稅表住
話收唔到

唔交就無咩可能，但我試過遲一年交稅

100個唔多
但100萬就唔少

布袋彈咁撚貴

睇錯

布袋彈一日都8粒啦全部都報細哂數

催淚彈都已經射咗二千粒啦，搵人update 過張圖

1日？

同大波狗